Ritalin嘅副作用搞到成日冇胃口

本身已經食極唔肥，一日可以食五餐
而家變咗做每日兩餐，再咁落去真係好驚營養不良

轉藥

有咩合法入手途徑

患上ADHD

網上買由外國寄返黎得唔得

食黎做乜
ADHD患者自己都唔想食

正常人更加係完全無效

空氣唔流通嘅時候真係好撚辛苦
如非必要而家都唔係好想食

呢個真...
食親個心都跳快左
點換藥都係咁

估唔到有同路人
真係好辛苦 唔係要讀書都唔會想識
之前食concerta又係咁
我連食一餐都食唔到 散左藥個人又好迷咁

其實真係冇人想食 唔好諗到真係會變聰明咁美好 並唔係咩smart drug黎

呢個就唔係副作用黎既 佢係要+heart rare 比多d oxygen supply你

大家通常幾點食藥同食飯
同埋幾時會開始覺得肚餓

星期六嗰日勁on9
9點起身諗住食咗藥冇咁快餓等到中午先食嘢
點知中午一啲胃口都冇，叮咗啲飯聞到都想嘔，但係又趕時間返工。之後食夜晚之前剩係食咗幾塊牛肉同幾條青菜

千祈唔好當聰明藥食
真係會瘋狂失眠個人又變得燥底
雖然食完可以六七個鐘唔玩手機咁望住本書/操數
但連食慾都冇埋

六七個鐘咁勁
我通常維持到一個鐘都算係咁
食藥主要係解決我成日甩甩漏漏

Idk
我估唔得

叫醫生開埋Cyproheptadine

依家呢隻藥就咁買到定要醫生prescription?

就咁買到